商台嘅18樓C座，角色立場係咪成日變

耐唔耐就有呢種感覺，今日又有
編劇有冇打過交

好似有唔同人寫稿

以前由專人負責
而家就好似會有好多人寫稿, 有分歧在所難免
順帶一提, 呢套嘢正正就係六七暴動後產生...

呢個聽過
細個聽嗰時仲好好地好連戲

六七呢件事唔知道

係，早排聽到精神分裂咁廢事再聽